831太子站出面守靈堂狗 行過鞠三個公 等佢家屬謝禮

預早祝佢哋死全家
有散子丟低一蚊俾佢做帛金